求素人歌手介紹

最近d 阿姐阿爺級歌手令到我好失望
諗住上網聽下啲新人歌手唱歌
聽完後感覺耳仔被瘋狂強姦

上得電視個d已經冇乜選擇
有冇啲素人youtuber 歌手可以聽下
想支持返d本地真香港人歌手

利申：方皓玟忠實fans，而youtuber不嬲聽開幾個，好似gemmy wong,RU ,Jfla，但想聽下有冇其他好介紹⋯⋯

香港人加油
5 1

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

周爸

張潔瑩
佢唱歌真係好撚好聽 Busking嗰陣特別好聽

JUDAS LAW

Judas Law真係好正

唯獨你是不可取替

素人呀

華晨宇

我聽開Ru，Gemmy wong乜水？

有冇YouTube channel?

想知留名

佢個種反差真係好痴線
好中意佢把聲

都唱得幾好聽
個樣斯斯文文

冇呀 不過佢ig都有啲佢唱歌嘅片嘅
Youtube search佢個名都有
佢ig: kitzzzzxdd